午餐：31102017☁👶kawaii

發撚左達？

嘩好豐富
幾錢呀弘b?

好撚想食

弘b好cute原來 我見到你

good

幾錢
鰻魚飯呀

野生捕獲羊b

哇，癡撚線正到

夏威夷？

走呀 唔鍾意你成日話我劣食

u konw i am 煮家正菜

羊B 你點解消失咗

真係?

弘b rich 日日食貴野

!!!!!!

弘b係飲食台最rich

唔係最rich係最cute

正

係最撚柒